突發！美國關注傑斯叔被捕！

關注有咩用

有撚春用咩

醬？

有q用咩，拜登上台咪奶

呢條惡法係西方國家眼中釘，一用呢條惡法就即刻比反應